［應］上次個凌晨會議是咪暗黑會議？？

亦都有人話係普通會議，結果呢？

＊荃灣白衫＊
＊上水黑幫鐵通＊
＊元朗綠衫＊
＊帶手臂橙帶＊
＊大學滲透－假勇武＊
＊大學滲透－影相拍片＊
＊大學滲透－分化Ｌ＊
＊五毛網上分化＊
＊網上假消息＊
＊濫暴（不嬲都係）＊
＊濫捕（不嬲都係）＊

一一都係普通會議之後發生，香港人小心，用下個腦判斷。

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推1

推0